唔想辜負你

其實講得 愈黎愈怕受唔住你咁好 好擔心有日會辜負你， 某程度上 你係佢心入面位置都好有限

夜啦